唔鍾意咪唔買囉，你地做咩要踩隻the last of us 2

講笑咋 戇鳩
呢隻垃圾game 快撚啲踩到佢變地底泥

The last of us 2 係垃圾！

復仇做主題
Ending放過仇人